我而家正式屌曬所有食狗肉嘅仆街

食豬牛雞都係

所有食肉既都仆街

利申鋸緊扒